隻883咩事係咁俾人制裁？

美帝要佢跌
佢就要跌

俾大市制裁

中海油CNOOC （00883） 遭剔出MSCI指數，MSCI宣布，根據美國政府13959號行政命令，MSCI ACWI（全世界指數）及MSCI中國全股票指數將於1月26日（下周二）收市後剔除中海油。

我登上場 石油股就等收皮架啦
人地講明cut你石油 要環保 玩新能源
883仲要中資石油 仲唔拎你黎立功